我連登account疑似比藍絲hack左

岩岩收到朋友msg
問我做咩開藍絲post
我即刻十萬個黑人問號

點知一睇
屌 點解會有個咁嘅post
WTF!

邊個如果成日話世界冇光明，咁佢本身就係散播黑暗嘅人

可惜我唔記得自己password撞錯左

大家請快啲
改一改自己連登密碼
避免比藍絲盜用

利申：用poly email申請嘅，唔知關唔關事

推

琴日都有手足係咁

pish

試過

屌 個fr都係咁 比人hack左開5毛post

幫推我有個fd 都係咁

我都有 比人開左個分化post

截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。

申手

咁恐怖

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推
推
推

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

係咪其他網用過相同密碼？

push 大家睇到都注意下

push
連仔
如果可以 再做多啲野啦

push

五毛扮比人hack

polyu ITS 用 connect domain 改密碼？

推
好嚴重！